中史考得好，挑機鄭老母 - 陳也

全文

中史考得好，挑機鄭老母 - 陳也

取消DSE試題，對習總控港，利多於弊，同意嗎？楊局長乘年輕人之危，跟伍美心一樣的婦人之見，好快會在內地得獎。兩個老海鮮放棄香港年青人，考完的試卷，學鄭市長話齋：同我除返落來！取消考題，與除低口罩，話事人都係習大帝，市長與局長，人微言輕，一切聽黨話，感黨恩。

中史科，是成龍直指「會爆」的一類，學生敬而遠之，不讀不錯。...............................................不必向考評局照肺查找fb留言。日日排隊食美心的學生哥，歌神教落，好溫功課，.............................................

中史考得好，挑機鄭老母；畢業直入PK陣營，忠誠共產黨，心繫黑社會。中史教育，重新出發。出發往邊個方向好呢？風水禮儀師食指西：嗰頭近，習帝皇陵！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com